究竟有無司機讓班馬線？

差唔多10次有8次啲司機都唔讓
究竟佢地係咪盲左？

我會讓，唔讓可1823佢

司機：讓係人情，唔讓係道理 ，巴士好多時都讓
法例：有人等就要讓

有 鬼佬鬼婆一定會讓
一係就車屋企人果啲
揸寶馬ben屎最衰

唔讓又告佢唔入

次次都讓
有次有行人想出我咪停低俾佢行
點知後面架車呠鳩我
心諗屌你老味知唔知咩係斑馬線
之後即刻打個死火燈 等所有想行嘅人行哂我先行

唔係班馬線好似唔使停 至少向班馬線行一步 明顯d 正常就會停

比個中指佢

有啲人會企定定等你行咗先
嗰啲嘅話我趕時間/後面有車就過
如果唔係都係停低叫佢過

有人企定等過馬路就會讓
如果路人仲有幾步先到班馬線就視乎自己有幾快同埋後面有無車跟得貼
如果後面係dc9 就讓哂所有人過哂先

變左月經post

有警察企係度時一定讓

痴線,唔讓班馬線犯法架WO,有得唔讓既咩?
除非你當時車速太快,而行人又未行到路邊

得安全島響中間但地下無斑馬線其實司機洗唔洗讓？

你以為啦
車牌 車牌子 咩色
成功扣分運輸署會寄封信比你

根本唔讓斑馬線就等如衝紅燈一樣

洗唔洗要收到兩個或以上投訴先做野？

學緊車果d咪讓囉

應該唔使，果啲應該行人等冇車先過

之前過斑馬線,啱啱行出一步. 架貨車成百米高速衝過嚟. 響晒鞍. 痴L線

明明就係路邊，啲人都係照揸過就算

應該唔洗
個啲係安全島應該唔洗讓

求其一條斑馬線拍片，一分鐘咪隨時捉幾廿個唔識交通規則嘅司機

有時會有好人埋伏

係香港人要讓車行先
有啲位冇班馬線冇紅綠燈得一條路行
兩邊行人路企哂人
啲司機都唔會讓

如有需要，行人應首先在斑馬綫上踏出一步，因為在行人未踏上斑馬綫前，車輛便不須停下。

利申:新手，有錯請指教

行人唔係有優先使用權咩 學車教

多謝你，唔爭在讓埋我呀

死咗都未知咩事

真係睇心情...
通常見到D MK仔都唔會讓

見到D湊緊小朋友既一定讓俾佢地過先

斑馬線就係

呢啲衝出來車Q 死你啊

有牌既都知你唔行出條班馬線係唔洗讓你

唔係狗牙線先一定要讓咩

我今日先比小巴佬呠完

香港揸車撞到人第一時間都已經告司機
你試下係斑馬線撞到人

次次行班馬線 啲司機都會踩行油趕你行快啲 唔係就撞撚死你 香港司機最撚差

我

我收到慢晒比行人出 但佢地都仲企喺到
咁我先唯有踩油去炸

屌呀，啲司機係小路6,70咁衝住過黎，你敢行出去？

考車牌嗰時你試下咁做
包你比硬530蚊

我見到有人就一定讓，但我自己過斑馬線就一定無車讓
啲阿伯望都唔望就行出去過，有次比個VAN仔佬呠，然後我都忍唔住屌鳩佢
佢先鳩縮唔再嘈

學師果陣師傅教我：見有人想過你條線就要停車讓。

有次我讓緊人過嗰陣後面架大貨車抽頭衝出去
差啲車撚死個阿婆
我即刻屌鳩個貨車佬

係香港過斑馬線其實係睇邊個大膽啲

都一半一半會讓

強制立例啦屌 日本歐洲都一定要讓
香港人乜都趕一餐又自私
你揸車趕時間都冇問題
但識好多人係咪都過左先 當自己高人一等
我自己揸就實讓 我行果時啲撚頭奉旨唔讓咁

係規定左一定要讓

拎定手機拍低佢
之後俾運輸署

唔洗 一拍到片 無得走

亂咁拍車 你影佢相 都係會扣分

我試過一次，其實果次係唔熟路搵緊路所以離遠就收慢俾人過，點知有個過馬路既呀叔俾個 我，自此我就每次都讓人行先喇

香港好多人揸車都係咁
你急還急 都要睇路架

我一定讓

我讓

讓嘅都係好司機

仲有就係，究竟啲消防，救護車 係後面響晒燈，啲人都係無動於衷咁，由佢響
個個都驚衝燈俾人罰，但我記得如果咁俾人罰，好似有得辯護同唔洗罰？

之前都見過你呢個case
讓左白車 變左衝紅燈
影左相
有人教話同差佬定唔知邊個部門講返
要mark低白車車牌 時間果啲

我實追住佢架車影相（前面有紅燈既話實夠快）

例黎架

喺澳門揸過車習慣咗周圍都斑馬線
返嚟香港實會讓

我有讓

唔讓的話斷正會告埋不小心駕駛，扣三分！

喺斑馬線上裝cam 好過裝50萬廢老延長過路燈啦 起碼實回到本

試過係斑馬線俾人抽頭

見過警犬唔讓(冇著燈)

係唔係架? 影鳩低D貨車send上去先
屌佢老母泊到上行人路行都行唔到

係咪要影相？

經常過 屋企樓下條斑馬線
見過幾次 有D行人 行到斑馬線一半 個司機都唔停低 照衝

dc9一定唔讓
試過行行下兩部的士衝埋黎
我就夾係佢地中間
痴撚線

點都行出去先, 冇得佢唔讓

無客就話姐，有客你姐係幫佢跳多下錶

話冇比人讓果d有冇踩一腳先

唔關事
班馬線前面有一行斜線 /\/\/\|呢款
如果架車係|個位嘅時候
有行人係班馬線邊
架車都要停

根據香港法例第374G章《道路交通（交通管制）規例》第31條規定，行人在斑馬線上較任何車輛享有優先使用權，若行人已在斑馬線上，車輛必須讓行人先過路；若司機無合理辯解，即屬違法，首次定罪最高罰款5,000元及監禁三個月；第二次或隨後再被定罪，最高罰款1萬元及監禁六個月。